想問吓打飛機算係帶氧運動定係無氧運動?

是

運動師

視乎打嗰陣有冇帶埋套

J定仔?

含住自己條撚嚟打就無氧

有定延幫我打
一定係帶氧

無氧啦緊係，果幾秒鐘野

係缺氧運動

你係無氧
有短期爆炸力

咁要睇返你個心率
如果上到bpm百六百七咪無氧囉

米癲拉

咁快架你

呢個正

邊度打

你唔抖氣打咪無氧

無氧啦，你呼吸一下都未夠就出左